[震驚了700萬人]香港Trap界超新星!!!正過米奇老味!!!

以一首唔講道理，大屌廣東話係垃圾，震驚了700萬人
你班垃圾連登仔仲講咩廣東話呀學下人句句講英文啦

再加上D咁有深度既詞，咁有藝術性既MV，同咁有魔力既flow，真係令人嘆為觀止

屌柒垃圾米奇老味 認同

香港lil pump

屌柒Rock哥多鳩事

幾靚仔

最後，希望咁多位連登仔去G持佢既表演
表演完仲可以同佢握手簽名

乜料ar 咁多字睇死人咩

有幾多